cl7r vs cl9s vs altezza

小弟想換車
呢三部都係心水
但係唔知邊部好

有冇大神指教下

三部都係入Block首選

Altezza想搵直板好難，仲要差唔多成20年車，諗清楚啊

3架都牛肺車
樓主諗真未？

要買就搵架靚仔啲
就算抬偈都係一萬幾千
前提係樓主要識人整

認真cl9s都唔掂？

altezza唔洗諗
rubbish

全部H車

altezza都H車

周街都識整啦呢d車

識整≠整得好

新車玩1-2年Altezza都唔錯

?.?

打錯，新牌

一定係CL, 差在你想唔想揸棍仔

CL9 不了

CL7/9個樣都係一樣 係睇你拎黎點玩 拎黎飛既一定都係揀CL7R
如果唔飛既 CL9就可以

Altezza唔洗諗
尾轆+無野整

cl7同咬地得2000cc
cl9 2400cc
咁緊係cl9快啦

靈車成6-7000cc咪仲快

拖頭過萬cc咪快過晒啲超跑

條友真係衝出黎7

痴撚鳩線

我有cl9同tezza
Cl9啲電子野好煩 on9車機
k24a配hks蕉中尾著tec係幾好聽
Tezza飛得過200要執好多野 但話甩就甩得郁